今天我拍了自己的相片一張

翼b自拍

好撚好笑？

無野講

,..,.......